08103 HMVOD 大家撈底啦

08103 HMVOD 大家撈底啦

1.7跌落黎的，博平彈都好

你咁講3313唔係仲抵？

3313之前高價係造出黎

我都有買3313,仲賺左兩萬幾

但驚，唔敢再入

買呢隻真係等死
蕭定一佢冇水

創仔不了
唔見你買8621